有無巴打可以講下比人插屎眼係咩感覺?

痛，好痛！唔係俾俾人用9插過，係之前胃出血入醫生用單手千年殺插過，真係好痛

有無鬆到